[台服] 黑色沙漠 討論區 #2

官網

香港公會:
攻略組
半休閒公會， 已有9x 人， 會員大部份都香港
每日都有公會任，得閒可以幫手，
公會戰
會一齊王

想入公會係GAME 密以下
好瘋狂
什麼樣子的道理啊
Raigatto

或去以下 discord 公頻
@瘋叔叔
@Bubbly
@⚡IAmTheFlash_石仔⚡

從零開始

休閒公會
想入公會係GAME 密以下
各掃自家門前雪

或去以下 discord 公頻
@老男人

(可以係GAME 公會排名睇返公會會長ID)

LIHKG 公開 Discord 頻

QA
1. 隻game係唔係免費？
唔係, 買斷制, 要俾1次錢
現時有2個價, USD 32 , USD 10.

2. 港台服? 多唔多人玩？
呢個係國際服(冇封地區IP), 但主要都係港台人玩(因為主要係繁中)...
好多人玩!

3. USD 32 , USD 10 有咩分別!?
USD 32 就 18/1 開始玩得.
USD 10 就 25/1 先可以玩.
另外有咩可以去以下官方LINK 睇

USD 32 包道具介紹(我都係新人, 講錯勿屌)

角色欄位擴張一格券
可以開多個角色, 唔係就要買點

價值禮包(30日)
(有用, VIP, 兩個包都有)

艾爾利恩之淚11個
(死左復活用)

專業勞工契約包
(玩勞工用, 我岩岩開始玩生活, 未清楚有幾大效用)

5世代馬
(有用.. 玩左成個星期, 都未捉到隻野生, 多人搶)

選擇寵物1隻
(有用, 幫手汁野, 有技(要睇咩寵))

[活動]未知的染料箱10個
幫衫褲鞋武器等等嘅野染色，簡單講就等你同人地著同款衫都會唔同色

背包4格
(背包做任都有送,, 不過就梗係越多越好)

[活動]銀刺繡生活服裝交換券
一套幫你提升生活技能嘅衫，拎張券去換，有好幾套比你揀

200珍珠
(好似寵都買唔到)

4. 有咩職業?
暫時開左:
戰士
狂戰
魔女
遊俠
馴獸師
男/女法

5. 遊戲有咩玩法??
你鍾意點玩都得.
PVP , PVE. 公會戰. 攻城戰
大量生活經營
買樓(係香港買唔起, 係GAME 度你可以)
田地
勞工
採集
加工
煉金
料理
馴養
貿易
狩獵
地下貿易
釣魚

6. 有咩攻略網??

官方WIKI:

巴哈:

黑沙寶典

7. 買GAME 方法? 只可以網上買!

用 PayPal 或 Mycard +VPN (TW)
BY 巴打( 去OK買master gift card比錢啦，vpn都唔洗)
詳細自行google

1001唔開就我開啦

點解設定唔到代表角色
開完角熄game再開都係唔見有得揀

龜速下載中
點解有巴打可以2x-3x MB/s
我就得1MB/s

我都唔知 仲係個柒頭做icon

係咪開完要等陣先會見到
但已經玩左成粒鐘都未見影
我都係去倉度想拎野姐

同美服有無分別？

個更新檔有幾大

我得0.7mb 有無方法dl得快d
要9個鐘 平時網速唔慢

請各位巴打 一人一人屌到官方開副產物

4GB

我覺得係佢個server慢
我頭先裝steam game可以去到200 Mb/s

入唔到discord

10點down3點返到黎25%

上巴哈down啦

轉左 但係8 9個檔死左

直插modem試下

如果今日先買 咁買邊個包好？

其實官網十，我載即係廿六號先玩得

下載

有無巴打有多好友卡 想試下玩睇下啱唔啱先買

點解官方唔開放BT下載

唔開BT都無咩
但買299包要25號先比人down哩下好弱智

邊度搵到野馬 搵曬巴哈介紹既地點都搵唔到隻

今晚down 唔知幾時先真正入到game

開左個公會叫連登 休閒向
公會名稱:連登
想john Add 我家門 :管理人員

留定名先

點add 禁加好友搵"管理人員"但搵唔到

家門名稱係?

有冇公會釣魚升到3階

我玩釣魚 升得好慢 得熟練5

down咗半日

裝咗差唔多兩個鐘就裝完

加唔到

加我 我ID就係我username

有冇新手巴打想一齊開公會？
id：暮公爵

有冇巴打知點搞
已經創左角 登出左

等24小時

有無巴打想入公會
公會差十零人就夠40人 可以一齊拎稱號
有意請到巴3 密幽靈海底王/海海/黑龍劍士
公會名：哥布林平權組織

新手收唔收?

求新手卡一張。。。想試下啱唔啱玩

Telegram

收唔收休閒玩家?
ID: 哥布林菁英

同求

求好友卡序號一個 好想試玩

btw 冇信用卡可以用呢個網買
/

TG:@Billty 求好友卡一張

揀左狂戰士 唔知好無玩

收，得閒做下公會任就得

晏啲add巴打

同求新手卡
tele: ichbin369